何君堯比人割親lin政府頭兩個鐘就出譴責，班社運人士比人斬到仆街就乜柒都無

屌你老母林鄭
今日只係開始
小心呀各位高官民建聯

兒登夠同刺客義士割席。

btw廢青點會咁早去行刺呀